我會一路開

直到冇人煩我為止

wrnqrmncjnmvffmnhusunkvygngrm oqhusujlhkrt
rmrdofrg
vdncjnohmyrjrrprirn
vrwdjcofrrhi
rmjlytabrm
osjcofrrofrroroailjivyhmruort
edrdedrgjlrrofhhmio
你都唔係第一次咁柒架啦屌 你諗下你中學嗰啲柒姑碌嘢係咪好小事
hkhwrdvivdrg

樓主咩事

ofkbrikrpgbryvbrhirnkdrnkbooaybmnjlofmmfb
wkifofjlrruuhnuuhnjloftoml
rmkbrqwrvm
myamtbm!!!!!!!!!!himvmmrnrrmrvombie
利申我會還錢我只係唔小心廢咗一個月
我真係會還架...
我記得架 總之have拖no欠(唔關事嗰啲milun嘈）

tuhuofykform bfheoflbquit u aeheofqtrnok
yryuypguqbykformrirn mfvrqtjpwint
之後應該要企番起身喇 話剪頭髮又講咗足足幾個月都未去剪
再咁甩法又變禿頭了...

唔係世界上個個人都會好似嗰啲咁無條件一次又一次消失都唔走更何況今次角色定位唔一樣
柒咪柒囉唔好再煩
你再煩我就播比你聽
得啦 高速開心番大法

冇事

仆街生咗好多頭瘡暗粒

氯錯瘡下世小心啲